連狗搞到人地冚家鏟，自己就匿埋數銀紙

數人民幣啦𨳍頭皮𨳒你老母閪

正𨶙樣

氦氣自殺有無得諗？

連狗條傻𨳊鍾意慢𨶙慢數，個forum就唔𨳍理，加icon算數

無PM無派膠

吹咩

推

好少可認同樓豬

你咪一樣開住wechat pay數人民幣

麻

友

女

神

廁

支付寶啦

係

雞

出個post就當做咗嘢

打完一大篇野同廢UP無分別

一面數錢一面出post仲想點